求英文作文評語

題目：Some people believe that it is good to share as much information as possible in scientific research, business and the academic world. Others believe that some information is too important or too valuable to be shared freely

People have different views about how we should spread knowledge. While some may think that it will be great when everyone can get whatever they want to learn freely, I believe that the owners of data have right to tell people who the authors trust.

There are various reasons why some people support the idea that free resources make the society better. For example, Germany is known for its reliable cars' engines. They may assert that if a car maker from Hong Kong can acquire the technologies of building a car from Germany, this will improve the overall cars' quality. Therefore, the whole world will benefit more if all skills are open to companies who want to learn them.

In spite of these arguments, I believe that some scientists discoveries, business secrets, and academic studies are too dangerous that they should be hidden. For instance, the methods, materials, and formulas of making an atomic bomb should not be revealed to all citizens, because if we do, bad countries may use them to threaten other places' safety.

If we force an organisation to show us how they make their products, then it will be very unfair to it. For example, KFC is very famous because of its tasty chicken wings. Once this chicken-making restaurant's secret recipe is exposed to the world, then it will damage their profits and reputation. I want to show not only this action is absurd, but, more importantly, this will destroy the fairness of the market. The founder of KFC worked very hard on and spent a lot of time and money on cooking the perfect dish. If all competitors can get this secret for free, this will harm KFC's sales.

In conclusion, although it may seem sensible for us to study techniques, skills, or research without paying money, I personally prefer the current trend in which learners have to pay fee to their teachers.

(don't want to type Chinese so I type my bad English here)
Generally, I think your grammar is quite fine but I think paragraph 2 is just too clumsy and some of its meaning is resembling with the meaning in paragraph 1.
You are also reminded not to overlook the existence of patent right which is having a pivotal role in your topic.
Moreover, you should investigate deeply into the example( founder of the KFC) you used in your writing. Because I remember that the founder of the KFC in fact shared very little effort to invent the recipe of the tasty chicken but his mother created the recipe solely.
Don't criticize my bad grammar I am just primary 6 student.

，仲係覺得我比你負皮？

咁你去正皮我被人負皮咗的comment,再cap圖放上尼

好，你去（28）度看啦，我看唔到（29）甚至（30）因為

up mud鳩
唔撚識登出呀

正皮完，28個post ge第34頁開始（見到你呢度開始被負皮）
登出咪做唔到正皮。。。。

正皮到我巧累啊

看完？

你未看？

我知係邊個負皮你啦，係公主（條友賊喊捉賊然後陷害我 ）

中度弱智嚟講算係咁

我從來都冇負皮陳嘉靖 我有嘅話你冚家產

我都從來都冇負皮陳嘉靖 我冇負皮嘉靖嘅話你家世世代代做狗